"Ja," zei ik, mijn ogen over de opmerking, dat was precies in die termen.
"Wanneer denkt u dat van aflopend?"
"Ik heb een naderende betrokkenheid," zei ik snel naar Wemmick, die bezig was geweest om vis in het postkantoor, "dat maakt me een beetje onzeker van mijn tijd.
Tegelijk, denk ik."
"Als meneer Pip heeft het voornemen om in een keer," zei Wemmick aan Mr. Jaggers, "hij hoeft niet naar een antwoord, weet je wel."
ontvangt deze als een inlichting dat best niet te vertragen, ik geregeld dat ik ga naar-morrow, en zei zo.
Wemmick dronk een glas wijn, en keek met een donkerder tevreden bij meneer Jaggers, maar niet bij mij.
"Ja, Pip!
Onze vriend de Spider," zei Mr. Jaggers, "heeft zijn kaarten.
Hij won het zwembad."
Dat was alles wat ik kon doen om instemming.
"Hah!
Hij is een veelbelovende collega--in zijn weg- maar hij kan niet alles zijn eigen weg.
De sterkere zal winnen in het einde, maar des te sterker moet worden gevonden.
Als hij afslaat en beat haar--" "Zeker," ik onderbroken, met een gloeiend hoofd en hart, "Je hoeft niet sterk van mening dat hij onverlaat genoeg voor dat meneer Jaggers?"
"Ik wist niet dat ik dit zeg - PIP.
Ik stel een zaak.
Als hij afslaat en beat, misschien krijgen de sterkte aan zijn zijde; indien het een kwestie van intellect, hij zal zeker niet.
Het zou de kans geven een advies hoe een collega van dat soort weer in dergelijke omstandigheden, omdat het een toss-up tussen twee resultaten."
"Mag ik vragen wat ze?"
